好似撞鬼

啱啱12點幾左右翻屋企
加埋我有三個人係度等𨋢
一個女一個男
咁我棟樓有35層我就住34啦
然後我入左𨋢之後㩒完34就企埋一邊
個女人就乜都無做企左係後面
個男人就27樓就出左去
然後到34樓之後我就出𨋢
但係個女人無出到
而且我好肯定無聽到任何開屋企門聲
然後㗎𨋢關門之後成分鐘都無再行過
我膽粗粗走過去㩒部𨋢
但係入面一個人都無
點算
Sorry for1999

可能人地都係住34樓姐
Btw 望下你後面

好恐怖

睇cam

認真 冇作

你落返27樓搵個男人問下

佢答你 我以為你地成家人返屋企咋

我冇㩒電話
本來我企㗎𨋢右邊角落
個女人企左邊角落
個男人出左去之後 我行前左
但係我眼尾望到佢仲係角落頭

搞到我宜家都未夠膽沖涼
屋企人訓曬

會唔會你行番出去打開門禁lift果刻，已經入左你屋企？

其實佢一直跟著你 ...

試下問管理員睇CCTV

lm 好驚

咁都好啲，之前有巴打另轉面見到個女人頭倒掉喺𨋢嘅風扇度

之前一直都唔信尼d嘢當故睇
屋企人比狗牙我都唔想戴
點知真係比我撞到

真係撞鬼，呢個情況通常跟入屋
試下入廁所對鏡叫佢出黎傾下

利申:法師

啱啱過完佛誕就撞嘢

仲返去 咁大膽
俾我就返屋企放個屁就算

真係出左黎邊個保護樓主

你有咩法寶 咒語 教下樓主先啦

你望下你屋企門口

臨 兵 鬥 者？

呢啲係發生向自己身上咪話唔驚

我之前都有睇過鬼嘅嘢
所以估自己撞鬼之後一直冇轉頭望後面

你行番去睇個時，已經同個女（人） 對望左， 你唔知姐